麵咪媽您燈到馬雲出返嚟蒲頭

我尋日收市後先睇到您單新聞呀未入貨，但好彩止咗熊

盞燈好圓好大

麵神又發功

多謝麵麵

燈到700上700

痴撚線

你呢個post我一定會拎番出黎鞭架 你睇撚住黎

多謝麵麵，終於有機會同您交流，作為您忠實fans我好開心

馬雲被麵神玩弄於股掌之中

頂唔止700，800都黎緊

等您哦麵麵

馬雲係屋企訓完教咪出返黎囉
好正常

鞭師

前幾日架啦，時間太match